[五分鷹係唔係到] 2016-2017 季中轉會情報

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

無人理

留名

Lm

LM

有請靜鷹鷹

推返黎

車仔簽唔到james，我食屎

車仔簽到華拉堤，我飲尿

留名睇食屎

膠鷹不過來

M Franklin同膠鷹都唔黎
邊個貼

沙高

Napoli’s official radio station reports an interview with Leonardo Pavoletti who is “fired-up” to sign from Genoa.

It’s expected that the striker will join the Partenopei in January, with the fee reported to be around €20m.

傷緊+28歲都20m

柏祖-->失業

U

Draxler->PSG

五分鷹

十卜

Oscar -> 上海上港

Man City boss Pep Guardiola is ready to rival Manchester United for Antoine Griezmann's signature. (Source: Daily Express)

West Bromwich Albion have lodged a club-record £20m bid for Morgan Schneiderlin, the outcast Man United midfielder. (Source: Sun Sport)

雲爺爺賣燒山未

想買晒人地成條骨?

我屌又黎

請埋人地個少帥丫笨

BILD: Julian Draxler holding his first PSG shirt, alongside the French champions director of football Patrick Kluivert. #WOB

會唔會貴咗少少

兩個加埋

兩個加埋都貴啦⋯⋯尤其雪咗咁耐

30-35m比較合理d我覺得

Wolfsburg has officially confirmed that Julian Draxler will join PSG.

雲加我屌你老母又唔簽人

唔覺得安歷基買完會用佢

拜仁

無垃圾車消息

多仔買利華既人係冇人屌
拜狗係原罪

人球

拜仁連賀芬咸都拆

大師兄返黎

慳d啦原罪
一炮買2個喎

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 iProA

見人打起就一野買人2件

跟住就會有拜狗出黎話人地乜乜乜 但又唔諗下自己隊波近十年買左幾多人地核心 講緊唔係同一隊一個半個

一陣唔夠講又拉落利到
拜狗

又free

仲有最無恥就係搶鳩人預備隊D新星 搶完番黎唔撚用

Any Arsenal news

爸爸留名

一鍵求offer

5分🐦

Kalinic好似去大陸

仲關祖記咩事

佢係祖記借去西咸

下

踢過富咸果個？

我以為22m 西咸買咗

咁癲...

一到1月班中超要組班踢新一季中超就黎料

搞撚亂哂個市場
支那狗

我諗得利記做咗受害者姐,本身中超都係鍾意搶過氣球星多

唔能係掛

好浪費呀屌

Klopp is considering an approach from Inter for Lucas, who want to sign him on loan with a view to a permanent next summer. (James Pearce)

Lucas is a popular &amp; highly-respected member but has found his opportunities limited this season – with just 3 league starts. (James Pearce)

Inter are determined to sign Lucas, who will be 30 on January 9 and the prospect of first-team football will appeal. (Paul Joyce)

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

btw

屌你老母 iProA

Manchester United will sign Victor Lindelof for €45m in January. He will wear the no.2 shirt. [RPT] #MUFC

又炒！？

快撚d降班啦

早知今日何必當初 當初唔炒意大利佬咪好 明明已經有起色 炒完請個明顯唔掂既美國佬

中超真係痴撚線

究竟中超可唔可以做到top ten聯賽

會唔會得番龍門係大陸人

車?

promes >liv?

快d有車轉會news啦

好行唔送

拿索加都唔用
btw果條美國仔幾勁

Thx

thx
官方facebook page都有，不過全德文

verratti

屌拉蘇加條大牛龜完全無用
連落底斬個波俾佢都要頂落個波底度
前鋒用返老鼠仔快速反擊好過

上左岸啦漢堡
有達斯秦特墊屍底

又唔搶大 sam, 而家請得邊個

尾二都要降

費倫好等錢用?
就算賣都唔可以留多半季?

中國狗真係破撚壞哂個市

no target in Jan

係 wo, 佢有半季貨仔

indykaila News @indykaila
Exclusive: @SwansOfficial owners want Alan Pardew as their next manager. Bob Bradley is facing the SACK

多d人上位仲好啦
支那人威唔到幾耐

Kalinic都賣到40m

痴線 佢都賣到咁貴

BREAKING: @SwansOfficial sack Bob Bradley. #SSNHQ

憑咩
20m都覺得比多

我也是笑了

kalinic 都40M, 迪馬咪除時100M？

文迪斯做經理人
真係隨時100M 都唔奇

條路自己揀

連干唔差，但想要個級數高d，韋素搞成點啊

簽佢就應該簽唔到witsel啦
垃圾馬總

賺夠啦

吹大左啦

Former Wales and Man United captain Ryan Giggs is among the candidates Swansea City are considering to succeed Bob Bradley as manager.

BBC

Las Palmas president Miguel Angel Ramirez has reiterated desire to sign Jese in January but says Liverpool, AC Milan & Roma also keen.

咁早就袋咁多人工,都冇乜心機練波,邊有咁多c朗山神

唉

吉祥物都20m

應該都救唔到

賣ayew買隻垃圾巴斯頓

再炒埋古杜連

賣左威廉斯又唔撚買中堅
得冰島仔撐住

ICYMI Chris Coleman and Gary Rowett are favourites for the Swansea job, according to Sky sources.

#Inter, Lucas #Leiva the ok from #Liverpool over the formula has come in: awaiting the nerazzurri's decision

A decision will be made in January on whether the 32-team format of the World Cup will be expanded to 48

More:

早幾年FM 好鐘意買

有買到
Van der Hoorn
不過級數唔好提

Liverpool will make a bid for Alex Oxlade-Chamberlain when the transfer window opens. #lfc (SkySports)

Liverpool are understood to be preparing an offer for Oxlade-Chamberlain when the window opens on January 1st. #lfc (SkySports)

又一個大舊衰

There will be NO bid for Alex Oxlade-Chamberlain in January, despite reports to the contrary. He is not a target for Klopp. [Echo]

Klopp on Oxlade-Chamberlain: "Usually I don't say anything about transfer rumours but this one is nonsense." #LFC

威左一陣就無貨

掘金

Promes

轟炸機

Sky Sports News HQ已認證帳戶
‏@SkySportsNewsHQ
BREAKING: @Cristiano's agent Jorge Mendes says Real Madrid turned down a €300m offer from unnamed Chinese club for forward.

Sky Sports News HQ已認證帳戶
‏@SkySportsNewsHQ
BREAKING: Mendes says Ronaldo was offered a contract of over €100m per year.

一年人工=佢當年轉會費

漢堡腳

呢個市場痴撚線

Paul Clement is one of the frontrunners for the Swansea job after previously being interviewed in the autumn

走資

仲有冇人救到隊西波

BREAKING: Swansea reach agreement to appoint Paul Clement as manager. #SSNHQ

今季華西定雞湯西啲

華西
假假地都係勁旅呀
完全唔知做乜鳩

James Rodriguez's dad on transfer speculation: "He’s going to stay [at Real Madrid]."

上上季強勢奪得歐聯資格
之後下一季就開始衰到而家

Paul Clement has been given permission to conduct talks with @SwansOfficial.

BARTON>BURNLEY OFFICAL

Fuck wistel

BREAKING: @FCBayern appoint successor to Paul Clement after he 'expresses desire' to take over at @SwansOfficial. #SSNHQ

Julian Draxler officially signs for PSG until 2021.

all about money

你咪一鳩樣為錢去支那做野

咩人黎

又買防中

呢條友唔平，都要成千幾萬鎊

John Percy ‏@JPercyTelegraph

AVFC have made a £3m bid for Henri Lansbury today

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

PSV Eindhoven winger Luciano Narsingh is set to become Paul Clement's first signing as Swansea City manager.

Mike Phelan is sacked by Hull City after defeat at The Hawthorns

James Nursey ‏@JamesNursey

Hearing Norwich hoping Leicester & Palace to have bidding war for Robbie Brady to potentially push fee up to £13m.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Rudy Gestede has passed his Middlesbrough medical and will complete a £6m move from Aston Villa tomorrow.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

QPR midfielder Tjaronn Chery is close to joining Chinese side Guizhou Hengfeng Zhicheng for a fee worth in the region of £2.5m.

邊個叫佢請加利仔

成隊波最撚勁果個都放走norwich係咪唔想升班

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Ademola Lookman will undergo a medical at Everton today ahead of his proposed £11m move from Charlton Athletic.

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Yaya Toure insists he will not listen to offers as he focuses solely on Manchester City for the remainder of the season.

利狗有冇咩J news呀?

千一萬夠查爾頓補強4-5個位了

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Former Olympiacos manager Marco Silva is set to be named as the new Hull City head coach.

條防線廢到咁仲買翼

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Sunderland have rejected a £6m bid from West Ham for striker Jermain Defoe

Enrico Passarella ‏@Guardalinee

Torino have exercised their option to buy Iago Falque and have added Juan Manuel Iturbe from Roma on loan with option to buy

Middlesbrough have completed the signing of Aston Villa striker Rudy Gestede for £6m.

本身都開始隊波有d 起色, 而家請件未教英超嘅

少帥

Ever Banega’s representatives: "There have been two concrete offers from Hebei China Fortune and Beijing Guoan. He could leave Inter."

支那真係遲早搞爛歐洲球壇

痴線, 大家護級對手,
球隊首席射手, 點會放比你

📝 | Marco Silva is the new @HullCity Head Coach. Full story: #WelcomeMarco 🇵🇹#BemvindoMarco

Everton ‏@Everton
CONFIRMED: #EFC have signed @Alookman_ from @CAFCofficial on a four-and-a-half year deal for an undisclosed fee. #WelcomeAdemola

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Liverpool have accepted a £3.75m bid from Reading for defender Tiago Ilori. The deal includes a 25% sell-on clause.

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Arsenal manager Arsene Wenger has denied interest in Porto full-back Ricardo Pereira.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Celtic have rejected a bid from West Ham for striker Moussa Dembélé.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Chelsea midfielder John Obi Mikel is set to reject a move to Valencia and join Chinese club Tianjin Teda.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Southampton defender Jose Fonte has handed in a transfer request.

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Arsene Wenger has revealed Arsenal are unlikely to make any major signings in January.

無必然正選既隊長

go ar dog la diu

西咸又開始瘋狂bid人了

33歲都有興趣

Oddschanger‏@Oddschanger

BREAKING: Betting has been suspended on the future of Henri Lansbury with a move to Aston Villa reportedly close

應該唔平...早兩個月先拎咗最佳球員...

3百萬鎊

Fabrizio Romano ‏@FabrizioRomano 2h2 hours ago
Chelsea in talks for Fernando Llorente. Not an easy deal. Antonio Conte asked for him (they worked together at Juventus). #CFC #transfers

咁都賣到45m既話
費倫賺到笑

呢個幾多歲

Morgan Schneiderlin is having medical at Everton today. (Source: MEN via @samuelluckhurst)

不了

Torino Belotti 轉會

Southampton are heavily considering a move for Liverpool central defender Mamadou Sakho. More follows.(@GFFN)

Galatasaray, Inter & AC Milan all interested, but Mamadou Sakho wants to stay in England. Soton & #WHUFC most likely suitors (L'Equipe) #LFC

糟爛晒個市

頂傻西方迪定雲迪克

方迪

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Stoke City forward Bojan is ready to leave the club this month in search of regular game time elsewhere.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

West Ham have ended their interest in Jermain Defoe

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Former Blackburn Rovers striker Nikola Kalinic is close to joining Chinese club Tianjin Quanjian from Fiorentina for £38.5m.

West Bromwich Albion and Birmingham City are in advanced talks over the proposed transfer of Craig Gardner

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Hull City have rejected a bid from West Ham for winger Robert Snodgrass

BREAKING NEWS: Sky sources: @HullCity reject £3m @WestHamUtd bid for Robert Snodgrass. #SSNHQ

3m

He's now free to move to Manchester United.?

Manchester United boss Jose Mourinho says Morgan Schneiderlin & Memphis Depay can leave

Mourinho on Schneiderlin and Depay: "I'll allow both of them to leave the club if the right offer comes but to this moment it hasn't." #MUFC

Free係指賓菲加唔會阻止佢轉會
唔係話佢免費

Everton manager Koeman:"At the moment there's no chance Deulofeu will leave also because of the injuries to Lennon & Bolasie"

會唔會太低

開3m
係人都reject啦

依家個市 3m散紙黎

佢已經係候城最勁果個黎 至少10m啦

同defoe一樣
應該唔會放啦

慘 前疤神童 英超中游都踢唔掂

Transfer Centre Live@TransferCentreL

Galatasaray forward Lukas Podolski is set to become the latest player to move to China.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Former Chelsea defender Ricardo Carvalho has been training with Chinese club Shanghai SIPG.

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Manchester City boss Pep Guardiola has admitted they could make a move for Bayern Munich defender Holger Badstuber.

已有奧斯卡、候克、艾傑臣、烏兹別克佬，做第5外援只打本地賽

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Arsene Wenger says he regrets allowing Jack Wilshere to leave Arsenal on loan because he is left with few options in midfield

公司佬一個文員仲唔夠

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Arsene Wenger has revealed Santi Cazorla and Per Mertesacker are being offered new 12-month contracts by Arsenal.

25
同Oscar唔同, 佢係國家隊唔驚冇得踢

Tube8

留明

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Taarabt has joined Genoa on an 18-month loan from Benfica

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Chelsea are set to recall defender Nathan Ake from his season-long loan at Bournemouth.

自用?

Promes>liv?

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

West Ham are close to agreeing a fee with Brentford for striker Scott Hogan.

呢個英冠幾勁

仲幾貴添... 如果成交價要10m以上我覺得貴

買埋洛達咸果件ward啦唔爭在

Guillem Balague ‏@GuillemBalague

Fernando Llorente and Chelsea have not spoken at all.
Right now there is no offer for him and no contacts between player and club

我向來對呢d英冠神鋒既實力都好有疑問

麥哥馬克而家踢咗半季入得果2球定唔知3球

米堡買咗rhodes而家踢都無得踢下

而有一班踢過英超既英冠神鋒（格連梅利，紐根特）踢英超都係唔掂

西咸呢個1月傳埋d球員都r曬頭，格連莊臣，迪科爾

唔講以為大sam仲教緊西咸

殺完利已經可以收返黎用

維拉果隻高迪查都幾入得下
不過講起維拉
就係賣左賓迪基但但左隻英冠幾勁既高棍積斯迪搞到降班
條友又返左英超

上年踢屈狗都殺左次
等睇佢晏菲路入波

個球係角球甩手

講起米堡要佢唔要rhodes真係唔明點解

今季都入左 10 球

佢勁還勁,但老老實實呢種買人方法真係唔多似西咸

咁樣買先唔出奇wo
擺明想說d 青訓返黎幫拖啦

高普真係好撚小氣 因為一條佢幫官方拍既片而雪鳩人 話晒上季冇功都有勞啦 比人屈食禁藥又唔見出聲

佢好似遲到左1-2次

紐根特仲值3m

係樸茅果時笑鳩佢紐根特最笨柒估唔到已經十年

呢幾年都仲有英超球會搵佢踢果下好野

Klopp: "I’m a man for the second chance. I had so many second chances in my life. My God, if someone judged you at 17 where would you be?”

Dean Jones ✔ @DeanJonesBR
Hearing that Crystal Palace have had a £10m bid for Norwich's Robbie Brady rejected

David Anderson @MirrorAnderson
West Ham are set to sign Scott Hogan from Brentford for around £12million this week. The clubs held productive talks over the weekend.

Chinese club Shanghai SIPG have signed Ricardo Carvalho.

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Juventus chief executive Giuseppe Marotta says Patrice Evra may be leaving the club this month

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Middlesbrough winger Stewart Downing has been told he can leave the club on loan this month.

Guillem Balague ‏@GuillemBalague

Conte wants Llorente .
Contacts started in the last hours.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Hull City are on the verge of signing Everton striker Oumar Niasse on loan for rest of the season.

Leeds United have completed the signing of midfielder Pablo Hernandez on a permanent deal.

張圖做乜鳩

有冇修仔消息

成日黑白以為，死9左

專幫英冠球隊升班

去得多仔都應該成才

早知今日

個條例咁少有

拜仁係咪會買中堅

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Middlesbrough are set to target PSG forward Jese Rodriguez if they fail to agree a deal with Stoke City for Bojan.

BREAKING: Sky sources: @afcbournemouth have enquired about the possibility of taking John Terry on loan until the end of the season. #SSNHQ

泰利都借

EVERTON咁多中場中佢IN是咪有人要OUT?

3m>>>5m...

比我係泰利就老虎蟹都唔走 今季有冠軍拎

喼~~~~~~~~~~~臣同聰明仔是咪無機?

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Swansea City have agreed a fee worth in the region of £5m with Norwich City for left-back Martin Olsson.

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

West Ham United and Hull City are interested in Southampton defender Cuco Martina.

Morgan Schneiderlin is having a medical at Everton ahead of his move from Manchester United.

how much

Roberto Gagliardini has completed his move to Inter

Birmingham City have signed Craig Gardner from West Brom on loan and will become permanent this summer with a three-year-contract

good sign

Sky sources understand Everton midfielder Tom Cleverley will have a medical at Watford today.

The two clubs have agreed a loan deal until the end of the season with the option of making the move permanent.

Cleverley>Watford

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

West Ham boss Slaven Billic has confirmed that Dimitri Payet wants to leave the club this month.

Slaven Bilic on Payet: "We are not going to sell him. This is not a money issue. We gave him a long contract."

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Crystal Palace have made a £7m bid for Sunderland left-back Patrick van Aanholt.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Hull City are closing in on the signing of 30-year-old Porto midfielder Evandro Goebel.

Guillem Balague ‏@GuillemBalague 2h2 hours ago

Tiote (Newcastle) could be soon moving to Sporting Gijon if nothing goes wrong. Last details to be ironed out...

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Tom Cleverley is set to undergo a medical with Watford today ahead of an initial loan move.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Arsenal defender Carl Jenkinson is close to joining Crystal Palace.

Krychowiak 咁快走得

去邊

大sam既收購都幾有針對性，成隊波最唔穩就係對閘

但係收購贊仔

咪岩

而家再唔穩多d
水晶想降班

食屎喇矮撚

死肥贊廢撚到

廢唔過你

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Lyon have held talks with Adnan Januzaj about a possible move to France.

沙基利貢廢

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

West Ham have rejected a £19.1m bid from Marseille for Dimitri Payet.

馬賽上年先講緊有財政問題要賣人套現

做乜今年突然間有錢咗

呢個好野黎

唔係個back字都唔知原來佢踢過屈福特

雞湯球迷有得屌narsingh

拆骨

舒立普都12M
痴撚線

其實佢值得有個正選位

今年個post咁靜

有個post討論下咪算係咁

隔離登連轉會post都無

屌你20號姐

雲尼阿里極保守
死都唔用舒立普
明明佢極有速度
好過果個艾伯禮頓
仲係皮亞臣執教果陣
vardy,佢不停快速推進

Jeffrey Schlupp set for Crystal Palace medical ahead of move from Leicester - Sky sources

應該DONE DEAL了

拜仁依然咁仆街

Dimitar Berbatov says he wouldn’t rule out joining Newcastle United this January - IF Rafa Benitez offered him a short-term deal.

The Bulgarian legend is a free agent and admits he used to sleep in a Newcastle shirt with Alan Shearer’s name on it.

男人的浪漫

Will Hughes has signed a new contract with Derby County until 2020.

Sevilla are the latest club to cool their interest in signing Mamadou Sakho, according to Sky sources.

Liverpool are thought to want around £20m for the French international centre back. However, several clubs, including Southampton and Swansea, have been unwilling to match his wages, understood to be around £105,000 a week.

晶宮狂買閘

Wenger on reported bids for Belotti & Morata: "No. This is what you call today fake news." #afc

買埋d廢柴
買幾多都冇用

Bournemouth manager Eddie Howe denies his club have approached Chelsea over a loan move for defender John Terry.

The Cherries have been linked with move for the Blues captain, who has not been a regular for Antonio Conte's Premier League leaders this season.

"There have been no negotiations with Chelsea at all," Howe said.

"I admire John Terry greatly as a footballer. He was one of my favourite central defenders.

"When I looked at people when I was playing to try and emulate and get close to, he was one that I followed, but there has been no discussions and no meeting, nothing."

贊乜春

屌你牙

Sevilla, Southampton and Swansea interested in Liverpool defender Mamadou Sakho but can't match £105,000 a week he's on at Anfield

Crystal Palace are set to confirm the signing of Jeffrey Schlupp from Leicester City for a fee worth in the region of £12m.

搵佢頂個垃圾Joel Ward

再搵個右閘(贊仔)頂Martin Kelly

基本上就組軍完成

咁樣換完同冇換其實冇乜分別

Martin Kelly同Jenkinson
好似前者勁d

Tottenham midfielder Tom Carroll on his way to Swansea for medical in a deal worth £4.5m.

呢個垃圾都有人買

爆佢 to Milan ?%

BREAKING: Sky Sources: Diego Costa dropped by Chelsea after row with fitness coach #SSNHQ

BREAKING: Sky Sources: Costa has not trained for three days after becoming unsettled by £30m-a-year offer from club in China #SSNHQ

BREAKING: Sky Sources: #CFC owner Roman Abramovich unwilling to sell Costa who has two years left on his contract #SSNHQ

Diego Costa is being offered £576,000-a-week by a Chinese Super League club. [@JimWhite]

如果去既話真係on9到震

傳姐下麻？如果係真真係好癲

Llorente 真係夠料頂哥斯達？

南美人係去都唔奇啦
中超搞爛哂個球壇

我個人覺得係兩個級數
包輸阿姨又傳話走...

路蘭迪唔夠班啦

£30m a year 仲要係after tax

Joel Ward可以打返右閘

兩種踢法
洛蘭迪應該唔適合隊波

佢打祖記果時一樣係干地343入廿幾球

Kelly好撚過條鳥龍紅牌撚啦

唔好爭,兩個都係垃圾

反而精工試下DEBUCHY可能仲好

仲傷緊

你都on撚9

矮撚收聲去玩冰wu喇

講中左發老脾

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Middlesbrough are interested in Patrick Bamford from Chelsea after his loan spell at Burnley has been cut short.

West Ham co-owner David Gold says Dimitri Payet will not be leaving the club this month. (Source: SkySports)

佢真係唔細
要走好走

畢爾包果期都話勉勵夠既
但祖記,西維爾同宜家史雲斯既路蘭迪就一定唔夠班

Bayern Munich have confirmed they will sign Niklas Sule and Sebastian Rudy from Hoffenheim in the summer

打包

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Inter Milan captain Mauro Icardi says he will not leave to play in China until later in his career.

如果我唔開post 應該真係無人會開

謝拉巴
下季唔駛自己買

BREAKING: Sky sources: Marseille president Jacques-Henri Eyraud to hold talks with West Ham officials over the future of Dimitri Payet.

BREAKING: Sky sources: Jose Fonte will not be joining Liverpool in January: skysports.tv/fY37Ln #SSNHQ

又多一個升上一隊

Will not

in January

個樣想點

哇幾錢
當初韋斯咸買佢番黎都好似幾貴?

個陣借

記得借都要4m
屌

地盤之猛尻

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Birmingham City are interested in signing Swansea City winger Wayne Routledge.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

West Brom have made a £10m bid for Hull City midfielder Jake Livermore

Aston Villa left-back Aly Cissokho has joined Olympiakos on loan

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Monaco have rejected a £44m bid from Chinese club Tianjin Quanjian for striker Radamel Falcao.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Patrick Bamford will undergo a medical at Middlesbrough today ahead of a permanent move from Chelsea.

咁都唔放

又唔滿意

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

West Ham have rejected a second bid from Marseille for Dimitri Payet.

Sky Sources understand that the second Marseille bid for Dimitri Payet was only £1million more than their first

當人乞衣咩

一隊
師兄你真係識講笑

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Mauro Zarate is close to joining Watford from Fiorentina.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Manchester United have rejected a second bid from Lyon for winger Memphis Depay.

Tianjin owner confirms he has discussed a Diego Costa transfer with Mendes, but adds Chelsea will only allow him to leave in June. #cfc

Swansea City have signed left-back Martin Olsson from Norwich City on an initial two-and-a-half year deal.

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Edinson Cavani has revealed that he is set to sign a new contract at PSG

由西咸過費倫,跟住又再去老屈
咩玩法

好似邊間簽親佢都要降班

踢諾狗之前好似踢暴力般

係 以前fm用暴力般佢鐵膽來

Swansea City have completed the signing of Tom Carroll from Tottenham Hotspur for an initial £4.5m.

Julien Faubert has joined Finnish side FC Inter Turku

仲有冇人記得佢

點解當年皇馬會要佢

雞湯而家似9簽一堆人返黎博留得低咁

Lyon manager Bruno Génésio confirms he is hopeful for a deal to be done in time for the weekend for Memphis Depay

中間仲試過借去QPR

而家又番黎英超

Reading have signed defender Tiago Ilori from Liverpool for £3.75m plus a 25% sell-on clause.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Xabi Alonso is set to announce that he will retire at the end of the season.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Leicester City striker Leonardo Ulloa has handed in a transfer request.

本身d人腳確係渣d

上季應該都出得唔多？

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

AC Milan are close to signing Everton winger Gerard Deulofeu on loan.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Hull City have rejected a third West Ham bid for winger Robert Snodgrass worth around £6m.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Lyon are closing in on the signing of Manchester United winger Memphis Depay for a fee worth in the region of £14.75m.

新c朗咁撚抵

無計,宜家係第4前鋒
當時由白禮頓加盟果陣,係李城升班第1季
佢係第1前鋒,估唔到2季過後由第1前鋒變第4前鋒

全隊波最勁果個先得6m

Michail Antonio is set to sign a new five-and-a-half year contract at West Ham worth £70,000-a-week. (Source: Guardian)

Breaking | Manchester United & Lyon have reached a base fee agreement for the transfer of Memphis Depay. More follows.(@GFFN)

Depay to Lyon agreed. Worth up to €25m to United, depending on clauses being met.

Sky sources understand Manchester United are interested in signing Antoine Griezmann, should he become available in the summer.

皇者曼

Lyon have agreed a deal to sign Memphis Depay from Manchester United for a fee which could rise to £21.7m, according to Sky sources.

借走佢做乜

就算唔正選，後備落黎都好有用喎

應該70m以上

我諗起 fifa17 , 曼次次都勁買前鋒

好似傳過話100m

點解可以廢左咁多

WAZ: Schalke director Christian Heidel says there's been no contact or offers from Juventus regarding Sead Kolasinac. #S04

Memphis Depay has arrived in Lyon #MUFC

Depay is in France to discuss terms with Lyon

橙

普巴都100
基沙文起碼150

荷甲就算數啦

份約好似有違約金
應該都係100m左右

踢皇馬最經典一幕

係 100m, fm 都係 100 release fee

買埋基沙文
玩哂啦

野兔，vdv

係
基沙文 Dybala 蘇亞雷斯 全部去晒曼聯

我玩緊嘅save

基沙文 蘇亞雷斯 Kane 盧卡古去晒曼

Sky sources - West Ham in talks to sign Jose Fonte from Southampton

John Percy ‏@JPercyTelegraph

West Brom have agreed a deal with Hull for Jake Livermore, who will have a medical later today. Fee is around £10m

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

West Brom are close to agreeing a fee worth in the region of £17m with Watford for striker Odion Ighalo.

Arsenal defender Per Mertesacker has signed a one-year contract extension.

續約=新收購

Gabriel Jesus is now officially a Manchester City player.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Carl Jenkinson's move to Crystal Palace is OFF after a breakdown in negotiations.

10m

英人x1.5

Southampton captain Jose Fonte is expected to reject a move to West Brom in favour of joining West Ham.

去西布朗有得踢六中堅陣喎

我屌西布朗做乜鳩又恩hello又多肝

個引緩方針好似變咗咁

猴城又係閪，而家緊急關頭賣主力

大佬呀你個主力勁唔勁都留住先啦

預左降班 邊緊急

幾時出

John Percy ‏@JPercyTelegraph

Aston Villa are close to signing Henri Lansbury from Nottingham Forest.
£3m deal could be completed in the next 24 hours

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Middlesbrough have rejected a £9m bid from Sheffield Wednesday for striker Jordan Rhodes.

唔用又唔比人

談到冬季轉會窗需否引入新兵，雲加補充：「我認為我們會處於一個平靜的時期，韋碧克已經回來了，我們的陣容很強，有很多球員可以用。」

Done

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Ronald Koeman admits Phil Jagielka could leave the club this month.

我韋碧克降臨

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Newcastle United are interested in re-signing Crystal Palace winger Andros Townsend.

仲邊有中堅

FONTE UPDATE

West Ham are close to agreeing a deal to sign Jose Fonte from Southampton, Sky sources report.

Talks are continuing today and a fee of £8m is being discussed for the central defender. Fonte has handed in a transfer request and has been told he can leave Southampton this month.

ULLOA MAKES TRANSFER REQUEST

Leicester City striker Leonardo Ulloa has handed in a formal transfer request, to try to force through a move to Alaves.

Sky sources understand Leicester want to keep Ulloa, and were prepared to discuss a new contract with the Argentinian, who has 18 months left on his current deal.

But the striker has decided his future lies away from King Power Stadium, whatever offer comes back, after making just one Premier League start all season.

It's thought Alaves' offer is the only one that's come forward so far, and it's well below Leicester's valuation of the player. Leicester turned down a £9m bid from Swansea for him in the summer.

STOKE MAKE BERAHINO PROGRESS

Sky Sources understand negotiations between Stoke City and West Bromwich Albion are progressing well over the possible transfer of Saido Berahino.

Sky Sports News HQ reported 10 days ago that Stoke had made a bid for the striker. Now Albion have responded and re-engaged with talks. A fee hasn't yet been agreed, but both sides are getting closer, we've been told.

IGHALO MOVE DEPENDS ON BERAHINO

One senior source has told Sky Sports News HQ that West Brom's interest in Watford striker Odion Ighalo is very much dependent on the club first agreeing a deal for Saido Berahino to leave.

Tony Pulis is keen to add Ighalo to his squad, but West Brom aren't prepared to pay the £17m price that Watford reportedly want.

Memphis Depay should become a Lyon player in the next 48 hours, according to the club's president: skysports.tv/70Xby1

DONE DEAL: West Brom have completed the signing of Jake Livermore from Hull City for an undisclosed fee on a four-and-a-half-year contract.

hull降硬了

主力都賣

候城賣哂d主力做乜鳩
無心踢英超就比番個位白禮頓啦

由開季transfer window已經係咁
賣哂主力 再求其買d 青年軍 加Free既湊人數開波
個班主淨係想揾$ 做升降機不知幾好
升上黎又有$
呢一季電視轉播費 好似榜尾都5,60m 定再高d
降班又一唔知一定兩年30m 補貼

真係靠日本仔？

臨尾果日轉會市場先掃貨

仲有個羅馬尼亞佬
Gardos
但上季傷足成季

SILVA: WE NEED LIVERMORE CASH

Hull boss Marco Silva insists the club had to sell Jake Livermore to West Brom because they need the funds to reinvest in new players.

Midfielder Livermore - one of the Tiger's key players - completed a £10m move to the Baggies on Friday.

Silva, who won his first game in charge over Bournemouth last weekend and faces a monumental away trip to Chelsea this weekend, said: "It was important to get the funds

"Of course he was a really important player for us but we got a very good proposal for him and the deal is closed. It is football and what we need is to find a similarly placed player.

"We don't have a big budget to find the best solutions sometimes, but it is football and we need to continue to fight to improve our squad."

silva:等錢洗咪賣囉,再嘈賣埋斯諾加斯走

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Crystal Palace have made an enquiry for Phil Jagielka.

Aston Villa have confirmed the signing of Henri Lansbury from Nottingham Forest.

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Watford have agreed a loan deal for Fiorentina forward Mauro Zarate

Hull City have completed the loan signing of defender Omar Elabdellaoui from Olympiakos.

吉田今季好過fonte
gardos傷左好耐 依加仲係u23隊英超操緊

沙高去修未呀

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Liverpool have rejected a loan bid from Southampton for defender Mamadou Sakho.

Lyon have signed Memphis Depay from Manchester United for an initial £16m rising to £21.7m in add-ons.

法甲除咗摩納哥同psg之外有幾耐未試過買人超過10m

賣埋舊石佢啦

咁都要買返個新中堅啦

摩狗唔踢兩個前鋒
咪又係放基沙文係邊cut in

BREAKING NEWS

Joleon Lescott is training with Sunderland to try and win a short-term deal with David Moyes' side. The former Aston Villa defender - who is a free agent - joined in with the group this morning.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Marseille have reportedly given up in their pursuit to sign Dimitri Payet.

Antonio Conte confirms the club has received an offer for goalkeeper Asmir Begovic.

不了 後備

"There is this offer. Me and the club we are evaluating this offer.

"But it is important to find the right solution for the club and for me. Before he goes away it is important to find the right solution.

"The club and the player know my position that, for me, Asmir is an important player."

椰子

Sky sources understand Stoke City and West Brom have finally agreed a fee after protracted talks for striker Saido Berahino.

It's thought West Brom will get £10m, rising to a maximum of £15m if Berahino goes on to be a big success at Stoke.

Stoke now have to complete a medical and agree personal terms with the 23-year old, but it is thought this could be completed fairly quickly.

終於走到

Sky sources: Marseille are resigned to not signing Dimitri Payet from West Ham during this transfer window skysports.tv/zJjue6

皮耶走唔到

BREAKING: Sky sources: West Brom target Odion Ighalo as a replacement for Saido Berahino. Watford prepared to sell: skysports.tv/blwJ3x

BREAKING: Sky sources: Jose Fonte completes West Ham medical. More here: skysports.tv/alEjuK #SSNHQ

Berahino's at @stokecity tonight with his agent,he's had his medical,seems no problem. Deal could be finalised this evening #WBAFC

Pat Murphy - BBC

AC Milan已認證帳戶
‏@acmilan
Gerard Deulofeu in prestito secco fino al 30/06/2017
@gerardeulofeu joins #ACMilan on a loan deal until 30/06/2017
#welcomeDeulofeu

It's thought West Brom will get £10m, rising to a maximum of £15m if Berahino goes on to be a big success at Stoke.

上季紐卡素出2400萬西布朗都唔放

José has joined the Hammers from Southampton on a 2 and a half-year contract, for a fee of £8m.

#WelcomeFonte

點解會肯去

KALINIC TURNS DOWN CHINA

Fiorentina striker Nikola Kalinic says he has turned down an offer from Chinese Super League side Tianjin Quanjian, reportedly worth 40 million euros over four years.

"I am staying at Fiorentina, it's my decision. I don't know how much Tianjin offered my club. I received an offer and decided to stay where I am. That is my definitive choice," he told Sportske novosti.

Fiorentina released a statement saying they were delighted with the news.

"Fiorentina learn with great pleasure of the declarations made by Nikola Kalinic to Croatian media and of his intention to stay in Florence," said the club.

夏天放都有£20m
但用哂成個夏天都簽唔到前鋒代佢

但最後都無乜點出佢

留名睇倒戈剷草

貝軒奴同方迪
兩個都想去大會搞到同原球會唔妥
點知最後..

其實西布朗今次處理都有d問題

呢條友擺明唔想踢+唔會續約
前年夏天熱刺出過20m+,唔賣
上年1月紐卡素出過20m+,唔賣
上年夏天史篤城出過20m+,唔賣

搞到而家得返半年約要賤賣...

真係唔知做乜鳩

一路都簽唔到前鋒
係夏季deadline day先簽左個笠臣簡奴
如果唔係今個月都放唔到

好大機會係玩鳩佢

漢堡宣佈組軍完成，簽多左個papapa

Crystal Palace winger Andros Townsend is keen to return to Newcastle on loan. (Source: Guardian)

西咸係咪on9, 8M簽個老將
Fonte頂盡得一兩年貨賣

比歷話奧邦拿踢完今場要做手術
帶傷踢左半季 做完手術要抖到下季先出得
唔買唔得 無計

Everton youngster Nathan Holland has joined West Ham on a four-and-a-half year deal.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Crystal Palace are close to signing Sunderland left-back Patrick van Aanholt for a fee worth in excess of £7m.

新狗

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

West Ham will complete the signing of Brentford striker Scott Hogan this week for a fee worth in the region of £15m.

咁都賣

咩人黎，咁貴？

有燒納鋪仲買左閘？

英冠神鋒
入左14球

單deal好似係12m
大Sam咁有誠意咪唯有賣俾佢囉

無埋佢降左九成

有佢都係九成架啦

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

QPR are closing in on the £500,000 signing of 21-year-old midfielder Sean Goss from Manchester United.

pva係隊中次席射手都賣

Rob Dorsett @RobDorsettSky
#avfc Ross McCormack has trained with u23s this morning. Sources: he's keen to leave and Villa may let him go in this window for right offer

Everton winger Gerard Deulofeu has joined AC Milan on loan until the end of the season.

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Paris Saint-Germain have confirmed they are in talks to sign Goncalo Guedes from Benfica

West Ham have rejected a third offer from Marseille for Dimitri Payet, according to Sky sources.

之前唔係話轉唔成咩

Patrick van Aanholt close to joining Crystal Palace in £12m move from Sunderland #cpfc

Leicester have rejected a £1.7m bid from Alaves for Leonardo Ulloa, according to Sky sources

次席真係好次席
新狗入20球有12球係迪科爾

同埋佢都係進攻點之一,無佢係到defoe隨時都無咁多波入

1.7m 夠唔夠買一隻手

之前西布朗出10m都唔賣啦

Kicker | Mehdi Benatia will not return to Bayern in the summer even if Juventus doesn't buy him. His Bayern contract might be terminated

解約再free去祖記

係英超買人先咁貴姐
其他聯賽邊有咁多錢

點解要咁做

拜咁多中堅 返去都係坐

BREAKING: Sky sources: Newcastle interested in signing Swansea’s Mo Barrow: skysports.tv/szjNFb #SSNHQ

Sunderland have signed defender Joleon Lescott on a contract until the end of the season.

齋聽都覺得伏

當初好似好撚貴

Hull City have signed Lazar Marković on loan from Liverpool until the end of the season.

Christopher Samba, recently released by Panathinaikos and a free agent, has been at #cpfc's training ground today

Sky Sports News HQ ✔ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: Leicester have sold defender Luis Hernandez to Malaga for a fee that Sky Sources understand is £1.7m:

咁快

Sunderland spoke to Patrice Evra

And while on a replacement for PvA, one man David Moyes looked at was Patrice Evra, who played for him at Manchester United.

The left-back will be leaving Juventus in this transfer window and had been talking to Crystal Palace.

No deal was agreed there, and according to the Daily Mail, Evra has turned down a reunion with Moyes on Wearside because he would prefer to move to the capital.

用兩個老鬼打足全季

Sky in Italy: Patrice Evra close to agreeing deal to move from Juventus to Marseille

仲賣後防走
預備比人無限中出

雲尼亞里做任何事都極度保守兼唔肯變

之前打暴力般幾撚勁 中堅打到上中鋒

黑硬粗

Sky in Italy: Tianjin ready to pay £35m for Leicester striker Islam Slimani. Leicester want Jackson Martinez from Guangzhou as replacement

Leicester 比得起人工？

係咪hi大左 買件廢左既返黎

Jackson Martinez踢到咁都仲有得呃食

BREAKING: Hull City have accepted a bid totalling £10m from Burnley for Robert Snodgrass. We understand it's £7.5m rising to £10m.

侯城提早放棄

唔怪得簽markovic

借ja
簽人好貴
不了

都好丫

最新消息係米堡都出咗10m bid snodgrass

snodgrass 10m都賣

本身份約今年夏天到期

幾個月前續咗一年約，我估純粹係加個release clause等hull唔好人財兩失

雲迪克重傷

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Sunderland will target Swansea City left-back Neil Taylor as a replacement for Patrick van Aanholt,

Mauro Zárate has joined Watford on a two-and-a-half-year deal from Fiorentina.

佢又返英超做咩

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Watford have agreed a deal with AC Milan to take striker M'Baye Niang on loan with an option to buy for £13m.

妖人

Breaking | Marseille & Patrice Evra have reached a contract agreement, according to @DiMarzio.

Breaking | Patrice Evra will undergo a medical with Marseille tomorrow after agreeing a 1.5 year contract, according to @DiMarzio.

李城等降班喇

佢地真係鍾意係意大利揀人

Watford agree personal terms with AC Milan forward M'Baye Niang. Flying in for medical tomorrow. Loan + option to buy in the summer £13-15m

psg又簽妖人

Sky in Italy: Watford will have to buy M'Baye Niang for £15m from AC Milan if he scores 10 Premier League goals during loan spell

半季入10球

笑4 88hull

Niang唔係係ac踢返起啦咩？

有睇過佢踢既話

般尼，米堡同西咸bid 都accept 咗
究竟會花落誰家

Hull係咪放棄喇？
最好波個個都賣

Hull , 新特蘭霸左兩個位
唔到佢降啦

睇下雞湯班新兵掂唔掂
話晒作客贏到利記，士氣而家應該唔差
個人估計 米堡，雞湯， 精宮 爭英冠位

水晶宮用咗成6千幾萬買人(仲未計雲安賀治條數)

如果降班真係唔知柏祖定係大SAM是無辜的

精宮唔降掛

不過夏天賣保拿斯就預左會成續差

SNODGRASS勁在角球可以處理
罰球又射得唔差
傳中又傳得唔錯
埋門果腳又OK
我直情覺得佢係HULL既重要性=DEFOE係黑貓既重要性
馬高域點睇都無佢咁全面啦

佢射罰球唔止唔差咁簡單....
直頭英超TOP3有佢份, 今季已經入左幾球

米堡問題在攻力實在太差🙈🙈

抵死 堅持猜上去
有幾場輸緊一球都唔博

hull轉左領隊之後，成隊用波好左好多

但而家放走個主力真係唔知諗咩.....

想套現買人？

轉會窗得番幾日, 而家先黎套現

LIVERMORE果度已經一千萬啦...

今個冬季轉會窗HULL條數仲係正數
IN:Henriksen (4.5m) Goebel(呢個搵唔到新聞話佢幾錢,不過TRANSFERMARKET就估佢2.5M

OUT:LIVERMORE:10M

HULL真係諗住一蚊就唔洗就護到級?

BREAKING: Sky Sources: @ChelseaFC preparing bid for @celticfc goalkeeper Craig Gordon. More here: skysports.tv/00Bkdj #SSNHQ

begovic 有得踢正選

點都諗唔明點解Liverpool唔收番Markovic黎打右翼

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Crystal Palace are close to agreeing a fee worth in the region of £13m with Olympiakos for midfielder Luka Milivojevic.

Patrice Evra has joined Marseille on an 18-month contract.

高普係咪已經放棄左今季
又唔買人,又唔用下其他球員

仲以為佢真係會返曼聯

好撚屎波喎

老老實實佢長處係咩

多個人用都好過用can

要求：向前快放就ok

快
未去利之前好好波喎

Sky sources understand Celtic have rejected a bid from Chelsea for goalkeeper Craig Gordon. More on Sky Sports News.

Robert Snodgrass has chosen West Ham. Will meet West Ham tomorrow to discuss personal terms and medical #WHUFC

Hull boss Marco Silva says Robert Snodgrass’ transfer to West Ham is close to completion. #hcafc #whufc

搵埋人代Payet處理死球

BREAKING: Sky sources: Crystal Palace agree a fee with Sunderland for Patrick van Aanholt understood to be £14m skysports.tv/Tooz5E

14m

Allardyce confirms Van Aanholt is having a medical here today. "He's in the process, at the moment."

晶官到底洗左幾多錢

精工入咗幾個邊路球員應該有人要走

唐僧

落英冠

Pato > 天津權建

終於俾天津簽到

黃潛唔要佢?

Leicester reject £38m bid from Tianjin Quanjan for Islam Slimani - Sky sources: skysports.tv/56GCmM

究竟係未岩價定真係唔賣

李城買翻黎都貴
添啲啦7叔

OFFICIAL: Mainz sign Stoke's Bojan on loan for the rest of the season. #M05 #SCFC

左面條友key上去？

以為stoke已經夠霉點知而家仲霉

是咪重傷完踢唔起？

係史篤城未重傷前都好堅下個wor

Breaking | Las Palmas have beaten Middlesbrough to the loan signing of PSG attacker Jesé until the end of the season, according to Téléfoot.

West Ham United ‏@WestHamUtd

West Ham United can confirm that a £25m fee has today been agreed for the transfer of Dimitri Payet to Olympique de Marseille

好慘 stoke都踢唔掂

曉士踢地面戰術失敗,咁自然唔要佢

Breaking... West Ham agree deal with Marseille to sell Dimitri Payet. Payet on way to Marseille for medical #WHUFC

Marseille are paying West Ham £25m for Dimitri Payet #WHUFC

Dimitri Payet taking £25,000 a week pay cut to return to Marseille. Told he will earn £100,000 a week back in France

Sky

其實賣左佢，西咸仲踢乜鳩...

無佢呢幾場好似都唔錯，而家又入左新兵

冇佢好似反而放生左其他人喎

paycut完都10萬鎊一星期

Dimitri Payet has passed his Marseille medical ahead of a £25m move from West Ham. (Source: SkySports)

Chelsea make second bid - worth £4m - for Celtic goalkeeper Craig Gordon

Skysport

你識乜
而家踢暈四大聯賽

Dimitri Payet has joined Marseille for £25m on a four-and-half-year deal.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Villarreal winger Alfonso Pedraza is set to join Leeds United on loan with a view to a permanent £8.5m deal if they are promoted.

Sunderland set to sign Bryan Oviedo and Darron Gibson from Everton. Medicals today(Paul Joyce)

on loan 定？

BREAKING NEWS: Sky sources: Everton's Darron Gibson and Bryan Oviedo are to have medicals at Sunderland ahead of permanent moves. #SSNHQ

Permanent

全部都係耶子d舊部來

oviedo 都係咩？

原來12年已去拖肥

Yes

應該係耶子走之前個季簽

拖肥仲有冇左閘啊

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Swansea City are close to signing striker Jordan Ayew from Aston Villa in a cash-plus-player deal involving left-back Neil Taylor.

走咗個Ayew 簽返個Ayew

#CPFC are delighted to announce the signing of @pvanaanholt on a four-and-a-half year deal for an undisclosed fee! #WelcomePatrick 🔴🔵

其實兩個都唔差

Gibson終於都放到

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Burnley agree £10m deal for Hull's Andy Robertson

侯城提早散貨
唔洗驚降班之後俾人壓價

Pete O'Rourke ‏@SportsPeteO

Arsene Wenger has said Carl Jenkinson is unlikely to complete a move away before Tuesday's deadline.

Transfer Centre Live ‏

Arsenal striker Chuba Akpom is set to join Brighton on loan until the end of the season.

AS English ‏@English_AS

Las Palmas to announce Jesé Rodríguez loan deal from PSG on Monday:

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Burnley are also set to sign Robbie Brady from Norwich City

hull

侯城永別了
今次降左唔知幾時先上得返黎

佢同hull件左閘一樣唔差

好撚慘MARCO SILVA上賊船

賣撚埋赫度士東

robbie brady同robertson唔係都係左閘黎咩 做乜簽哂2件

Marco Silva says Hull need to sign three or four "quality" players before the transfer window closes on Tuesday

Brady翼閘都得

好撚慘 佢都係早走早著啦屌

屌 咪係咁賣人先啦

角大

賣斯洛加斯仲講咩丫

慘

候城痴撚線

屌佢 賣完有錢都無用 邊有勁人肯同你入火坑 肯定簽埋d廢鳩自殺

侯城呢隊西波

放棄左啦

Hull 之前靠佢同食草搵食，而家賣鳩晒
場場靠 史東遠射咩

轉左 Marco Silva 明明有 form 咁多, keep 到應該拉到 Watford, Sunderland 落黎

依家走去賣哂D人

屈福特點會降

侯城放棄唔玩

到米堡 李城 晶宫都未到屈福特啦

屈福特一定無事啦

Moyes on Oviedo & Gibson: "It's going well. Hopefully in the next hour or two we'll be able to confirm. Not done yet."

West Ham forced Dimitri Payet to pay back his January salary before they let him join Marseille, according to Sky sources.

Payet is paid £125,000 a week and therefore West Ham's stance cost him £500,000.

Payet was sold to Marseille for £25m after he told the club that he would never play for them again earlier this month.

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ 39s39 seconds ago
More
BREAKING: Sky sources: @CPFC make initial enquiry to @BrentfordFC for striker Scott Hogan. #SSNHQ

賀根好搶手

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Chinese club Chongchun Yatai are on the verge of signing Watford striker Odion Ighalo.

........... 唔撚係掛

屈仔簽左咁多前鋒 又淨係打雙箭 好大機會賣

Hull City have agreed a £3m fee with Watford for midfielder Adlene Guedioura. [Sky Sports]

BREAKING: Sky sources: @SwansOfficial proposed loan deal for @SLBenfica defender Lisandro Lopez is off.

仲以為真係唔買人

Chongchun Yatai are set to pay £20m for Odion Ighalo

BREAKING: Sky sources: Branislav Ivanovic's move from @ChelseaFC to Zenit to be completed in next 24 hours after he agrees personal terms.

Chelsea trying to sign Schalke defender Sead Kolasinac. Out of contract in summer. Schalke don't want to sell. Juventus thought they had him

今季廢撚到

Leicester 快d 放走施利文尼條柒碌啦 難得回到本

Sunderland AFC ‏@SunderlandAFC 4m
DONE DEAL! #SAFC have completed the signing of Bryan Oviedo from @Everton.

And the full-back is joined by Darron Gibson who has signed an 18-month deal.

Jose Leonardo Ulloa @Ciclone1923
With all respect for LCFC FANS.
I feel betrayed by Ranieri and let down by the club. I will not play again for them...

Former Everton players now playing under David Moyes at Sunderland:

Oviedo
Gibson
Rodwell
Lescott
Pienaar
Anichebe

The unimaginative one.

Chelsea interested in Celtic forward Moussa Dembele. Celtic won't sell for less than £40m

Sky

Southampton are set to confirm the signing of Napoli forward Manolo Gabbiadini for a fee worth in the region of £17m.

Di Marzio

40m

雖然 你都唔係好勁

呢條友廢嫁
買你好過啦17m

Tomorrow medicals for #Gabbiadini with @SouthamptonFC @SkySport @SkySportNewsHD

Talks ongoing between @ChelseaFC and @s04 for #Kolasinac @SkySport @SkySportNewsHD

Di Marzio

施華帶得幾好
但係冇撚曬d人死梗

Deal agreed for Southanpton to sign Manolo Gabbiadini from Napoli. €17.5 + €3m. Flying in tonight. Medical tomorrow. 10% sell-on clause

Fabrizio Romano ‏@FabrizioRomano 24s24 seconds ago
More
Andrea Ranocchia will join Hull City on loan from Inter Milan #HullCity #transfers

伊度亞度華加斯 賀芬咸(德甲)--->提格雷斯(墨超)
法芬 艾查捷拉(UAE)-->莫斯科火車頭(俄超)
迪查加 艾阿拉比(卡塔爾)-->禾夫斯堡(德甲)
丹巴巴亞 上海申花(支超)-->比錫達斯(土超)外借

Sky in Italy: After talks today Schalke refusing to sell Kolasinac to Chelsea. Have told him he has to stay until contract ends in summer

17m買ulloa好過啦
呢個意粉我真係唔睇好 仲要成17m

17m唔洗買ulloa啦

West Brom have rejected a £32million offer for Salomón Rondón from Chinese club Tianjin Quanjian. (Source: SkySports)

Sky in Italy: Leicester City close to agreeing deal to sign Udinese & Mali centre back Molla Wagué on loan

Newcastle & Palace haggling over a £2m loan fee for Andros Townsend on top of the £13m release clause to make the deal perm in the summer.

Skysport

Sunderland complete the signings of Bryan Oviedo (3.5 years) & Darren Gibson (18 months) from Everton. Understood to total £7.5m.

Aston Villa midfielder Ashley Westwood is set to have a medical at #Burnley. Fee of around £5m agreed with #avfc

BREAKING: West Brom have made a bid of around £10m for Southampton striker Jay Rodriguez. (Source: @JPercyTelegraph)

Crystal Palace agree £12.5m deal to sign Olympiakos & Serbia midfielder Luka Milivojevic. Flying to London for medical tomorrow

Skysport

Leicester close to agreeing loan deal for Mali defender Molla Wague #lcfc

Understand West Brom have made a bid of around £10m for #saintsfc striker Jay Rodriguez. It's a long shot, but they are trying... #wba

South Korea winger Lee Chung-yong can leave Crystal Palace tomorrow. Possible destinations: Fulham, Burnley, Brighton, Swansea & Aston Villa

Sky

Southampton are close to completing signing of Nice goalkeeper Mouez Hassen. (Source: Sky Sports)

Chelsea interested in Inter's winger Biabiany, on loan until June (via @DiMarzio) #DeadlineDay #cfc

Jonathan Biabiany is a right-winger, he's not playing at Inter this season. He is French. Very much appreciated by Antonio Conte. #Chelsea

BREAKING: Sky Sources: @WatfordFC considering loan move for @NUFC goalkeeper Tim Krul #SSNHQ skysports.tv/PlVQ4U

Crystal Palace are trying to sign out-of-favour Liverpool defender Mamadou Sakho.

@GFFN

The Chinese Super League transfer window remains open until 26th February.

馬天尼斯肯去番大聯賽未

Chuba Akpom will join Championship leaders Brighton & Hove Albion on loan for remainder of the season.

Aston Villa now clear favourites to sign Scott Hogan from Brentford. Had said he only wanted to move to a Premier League club

Sky

BREAKING: Sky Sources: @CPFC are trying to sign defender Mamadou Sakho from @LFC #SSNHQ skysports.tv/PlVQ4U

Palace are trying to sign Sakho before tomorrow's deadline. However the problem is the high valuation (£20m) & his big wages. (SkySports)

廢左武功啦

佢做得好
明明升班買佢返黎做第1射手
皮雅臣先係佢伯樂
雲尼亞里係契弟狗

皮雅臣好慘 鬼佬都有連坐法

雲伯有英超冠軍無敵光環

呢條友扭波好撚勁 又比祖記收編

今季先買咁快走

咁多龍
又麥卡菲又harry lewis

靜鷹鷹
沙高

前排簽左papapa原本宣佈左組軍完成
而家剛輸左俾恩高斯達特，拿拿臨買多件防中頂住

有達斯泰特 恩公
漢堡又護到

輸左喎

BREAKING: Sky sources: Emmanuel Adebayor in Istanbul for talks and medical with a Turkish club. #DeadlineDay #SSNHQ

It's still early but Chelsea have already had a bid rejected.

04左閘
es.pn/2jpwwy0 #CFC

BREAKING: @Rovers sign @SwansOfficial forward Marvin Emnes on loan until end of season. skysports.tv/T7iSsY #DeadlineDay #SSNHQ

FM妖人

Understand #nufc will make one final push for @andros_townsend today. Club willing to pay 13m in full. @TimKrul a loan target for @WatfordFC

Monaco 好多妖人

Notts County manager Kevin Nolan has been registered as a player, according to Magpies owner Alan Hardy.

賣極都有

Las Palmas have signed Jese Rodriguez from PSG on loan until the end of the season.

老虎

候城開始發癲買人